Se necesita:
- Node 4+, NPM 3+

Comandos:

npm install 					//para descargar e installar todas las dependencias necesarias

npm start	(o startup.cmd)		//para iniciar iniciar las tareas con grunt y mantener un watch sobre los archivos

npm run dist (o build.cmd)		//para generar el empaquetado de distribución (release con minificado de los script de desarrollo)


